我返黎之後成個攝影台旺晒

但快樂嘅時光係好短暫，極大機會比人鋤入另一條

不sir我唔捨得你

不sir我地會好掛住你

比個acc黎先講

唔會，比人整臭個朵！

你都夠臭啦
唔爭在

俾我

咁落場開個格劍大會先

我攞埋我個ac岀嚟做亞軍獎品

屌，咁有人想亞軍啦

即係變交換acc大賽

唔好講咁多，除褲格劍先

架咩？係你地兩個比我屌屎忽咋！

我有椰菜花，勿屌

不蛇攝台永遠都等緊你派膠

互屌ok？